有冇人教我講野點樣會有趣d

其實點先可以令個女仔覺得你講野搞笑而唔係串緊佢 好想改變自己

例如？

即係大家傾計個陣可能幽默d 唔係咁死板

我意思係你講左咩令佢覺得你串佢

你外表係MK仔？

串佢愈食愈肥呀 減整都係咁呀
考試肥佬吖之類啦

小mk啦 不過講真外表真係唔係咁重要 有口才咩女都有機會溝到

有時你外表都會影響人哋覺得你串唔串

唔好話女仔肥 真心

唔串都串左 依家應該點好

唔好再講尼啲
除非個女仔真係好瘦(below 100嗰啲)
串佢可以話佢論盡大頭蝦嗰啲

串完人要氹番
係即氹

例如當你想串佢肥:
>又食放題？成日食咁多肥死啊
>不過肥咗都好，無人同我爭

或者:
>算吧啦，本身都唔係瘦，多少少脂肪唔覺嘅
>我蝕底啲，陪你食，反正我瘦底食唔肥

又或者:
>你食咁多，唔驚自己大隻過未來男友？
>好彩我都夠大隻

串佢之餘，又可以提下自己

同佢講
豬閪都係肉，好過去自瀆

多謝巴打 好實用

我係絲

零幽默喎巴打你.. 女仔最唔鍾意人話佢肥

等死 下個更好

你呢啲痴撚線級數
無得救
嘥氣啦

首先你唔好再講啲自以爲幽默嘅說話
其實溝女唔一定要幽默
最緊要唔好扮
因為根本唔係果回事
只會搞到人地會好撚反感

呢類說話睇到都燥 小學雞先講
樓主都係唔好係人地面前講咁多野

真係唔係個個work............

唔使啦，你個樣已經好有趣

之前個ex識玩
我又係笑佢食咁多雪糕會肥無人要
佢答 你鐘意一個人，肥唔肥都會要架啦

每講一句野之後，加句笑左。
OR
句首加，喂你知唔知